提提大家，9月就到，新一批NDS會湧落黎

可能要預備定校園文宣

有錢嘅其實已經黎晒蓄勢待發

仲有d 洗左腦個堆先煩

有佢地係度 個民主牆就會變得更加 "熱鬧"

希望佢地咪亂黎

使l等9月咩，每日都150個lah

學校既民主牆先係重點

同佢地死過反正我地人多 驚佢有牙？